轉左6s+之後個lihkg怪怪地

是咁的，小弟琴日就換左6s+
唔知點解淨係喺用lihkg嘅時候會有問題
用用下 碌上碌落會delay 再用多陣會冇反應㩒唔到
又或者彈App
有冇人都係咁

呢個問題6s+好耐冇處理